開導航應該用咩plan?

用緊 3 既21mb 4g plan,開google map 定位都還好但導航果陣就成日話signal 弱. 我想問係咪要轉plan先搞得掂定叫3 整整佢就ok? 如果轉你地用開咩plan 可以導到航？